錶撚入嚟

人地戴DW放上嚟分享下
又比你地班人批鬥
乜野唔好好似啲mk玩唔起超跑玩日廠咁撚樣
係咪痴撚線架你地 咩野係都買seiko啦乜乜鳩
戇鳩鳩 擺隻錶上嚟就比你撚樣批鬥
人地鐘意DW兩隻字唔撚得？係要跟你班大爺啲品味？
鳩

利申 半隻DW都無 得隻壞SEIKO 同一堆無brand錶

DW=垃圾，公廁 ok?
Lihk仔個個都pp,ap

梳囉甘